# Окружение для разработки

**УСТАНОВКА:**

1. Устанавливаем Docker и Docker Compose
2. Выключаем все процессы в домашней системе, которые работают на портах 8080, 9000, 8181, 6379
3. Выполняем команду docker-compose up -d --build в директории с файлом docker-compose.yml
4. Всё должно работать!

http://127.0.0.1:8080/ - откроется страница с phpinfo()
http://127.0.0.1:8181/ - откроется утилитка adminer для работы с PostgreSQL

Чтобы перезагрузить контейнеры необходимо выполнить две команды: 
docker-compose down  
docker-compose up -d --build
